同家姐/細妹一間房既巴打覺唔覺得好正

成日可以望下佢？

又嚟啲無家姐無細妹嘅毒撚ff

有你就唔會覺正
成個男人咁

靚咪唔男人

會想打柒佢 呢啲八婆快啲死啦

如果係靚既你仲想唔想打7佢

會 八婆就係八婆

個人覺得唔正，因為我有個朋友成日畀佢個港女家姐鬧，仲要公眾場合都係咁

好煩有家姐

利申有個好撚中意收兵既家姐

收得兵咁應該幾正

same here
唔打得佢就攻擊佢話佢肥婆 無腦

最好快啲嫁出去

唔覺
次次要換衫就趕我出房,訓緊教都照趕
但沖完涼又可以咩都唔著就咁行入黎 憨鳩鳩
又成日播埋啲垃圾泡菜歌

咁多年都唔比望？

你有冇扯到

家姐係靚女ig女神嗰隻
但係屋企好“臘撻”
啲衫呀個人物品亂咁放
化妝品呀嗰啲放埋係我到
係屋企好男仔頭對我幾好

唔正？

我都想要呀哥細佬
日日俾佢望

同細妹訓埋同一張床

美極有乜好望

應該有浸家姐香味
啲性感胸圍周圍掛？

有冇有女神級家姐細妹既巴打

林明偵細佬

好煩

佢沖涼唔著出黎你見到會唔會扯

同你見到你老母唔著衫一樣反應

老母點同
家姐後生女又年紀差唔多

冇分別

咪ff咁多喇巴打

見到嗰下要扮冷靜
試過屋企無人諗住佢黎打飛機
不過打完之後嗰幾日見到佢好唔習慣就無再試過
硬係覺得佢知道咁

j家姐

IG要有幾隻兵先算係女神

比圖黎評下

圖就不了 IG 千7隻兵

你有冇J過佢？

唔好ff咁多
正常有家姐/妹既人由細見到大醜態
佢對外幾女神係你面前都係嘔心聚合物

家姐真係一種好撚on9既生物 自撚把自為逼人跟佢節奏
佢叫我做家務我打緊機話等一陣（平時家務都係我做） 佢過黎熄我機 臭閪八婆

會唔會J佢

好撚癲

其實佢係知
到有一日你J緊佢嘅時候撞破你
大家尷尬咁對望5秒，兩個人呆曬
你正打算著返條褲嘅時候，佢問「你...忍得好辛苦...？」

唔好傻啦
佢只會問:你傻架?

有冇人真係會J家姐

實有既,有時新聞都見亂倫

試過偷偷地射落家姐個bra再摺返埋放入衣櫃
到夜晚聽到佢好大聲: 咦!!!!

好撚痴線

然後偷偷地聞住啲精嚟自慰

無 出邊識大把仲好J
咁撚痴線要J自己呀妹

試下無所謂

不了 諗吓就算

3P

當你見到其他你表面睇唔到嘅野你就唔會咁開心落妝樣手腳毛呀
然後真情流露爆粗呀坐得男人咁款呀串柒柒呀去廁所大便呀
親戚同住有模特兒級的及遠方親戚的藝人見越多越密越覺得一般

幾核突都唔錯啦

家姐唔戴bra瞓，若隱若現睇到扯哂

趁家姐瞓咗打飛機，抹少少精去佢嘴唇

你個名

家姐有冇聞到出水

換緊衫又唔同嘅

有咩慘得過畀自己細佬話唔正

咁你係唔正

講事實姐

一諗起如果我呀哥係咁就想死
由細到大呀哥當我係細佬咁 佢啲朋友唔信，話平時上嚟我哋屋企我咁斯文點會似男人

癡孖根

你唔靚咪當你細佬

why

唔關事嘅，雖然真係唔靚

正，興奮

有冇捉到佢打J

真係冇，我哋屋企唔俾閂房門
但我估佢臨訓喺廁所有打，次次都好耐先出嚟，應該打完跟手沖涼刷牙

好想低聲下氣咁同家姐認錯

你想唔想睇？

有冇可能j 緊你

不了

唔會啦

佢話我唔會好似我啲男仔friend覺得你好索囉